屌你老味沙拿門前tap in 都唔能識

返非洲啦非法狗

老翻係咁架啦

仲以為入撚硬

多謝沙拿笑話提供

高下立見

路不拾遺

唔好話冇得比較
兩個都有Tap in